商場唱K、摺紙係和理非既路線，勇武既路線基本上停晒

係因為拉晒？ 驚左武廢？ 抖緊暑？著左草？

定咩？ 只靠和理非既活動，只能夠維持住曝光率

同佔中後期一樣， 千篇一律做著相同既活動，

傳媒會失去報導興趣，人數亦會慢慢減少

最後慢慢消失

定D黎啦

因為根本冇得打

因為想移民

一係全民反抗, 部份反抗只係等於推人送死

點打 無限火力 + 不斷減員 無新血

因為和理非做唔到勇既野，咪抖下暑囉

其實你有無出過來
要問嘅嘢你自己都答咗

天氣熱

524 銅記見

和理非行動緊，商場活動基本上都係佔中時搭營果批

我覺得下面嘅講法講得幾好

撚有出過1千咩 每個街口出百幾隻狗已經埋唔到理大

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗
支那亂港
一國一制共產黨亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

因為你地當勇武condom囉
有咩事就拍撚晒手叫勇武加油 開條路送人去死
但自己就唔撚去 走先
本身唔心淡 見到咁乜鳩都淡撚晒啦屌

人多者勝，就係咁多

男女老幼全民勇武，如果只係靠後生仔做前線，人力資源係不足